Ig係咪死左server

po唔到野

我都係

po唔到野 sd唔到direct

Fb, WhatsApp 都死晒

凌晨已經開始po唔到嘢

2012

2046啦